美眾議員雷斯琴薩萊爾：中國對於我們的民主和國家安全是個明顯和著名的威脅

今日咁多共和黨人出聲既
連登見倒都起碼3個

幫侵造勢開打了